最新真相

校方為咗釋除公眾疑慮 專登搵替身 這名替身為了讓自己演出在正確地方所以不斷望鏡頭。另一方面以一個奇怪精神唔尋常導出這名15歲女孩真正目的係自殺

屌你老母左咳又咳 成條片根本荷李活級數

另外希望大家關注真相嘅同時

唔好忘記6月20號以及之後嘅抗爭活動

Push

推

要一直查